
                      Una película donde no podes des concentrarte , muy interesante.
La historia muy bien guionada y muy bien George Clooney interpretando este papel que no cualquiera puede hacerlo.
Recomendada.
        
            